% class options:
% - select either [german] or [english]
% - select the type of thesis from:
%   [bachelor, master, generic]
%   (in case of generic, use \type{} to specify it)
% - use option "alpha" for abbreviated citation (instead of numbers)
% - option "draft" is available, too
% - use options "utf8" or "latin1" to select inputencoding
\documentclass[german, bachelor, utf8]{./base/thesis_KBS}
\usepackage{units}    % useful for settings units:              \unit[23]{m}
\usepackage{nicefrac} % for setting fractions esp. within text: \nicefrac{km}{h}

\usepackage{algorithm, algorithmic}  % for pseudo code (cf. documentation)
\renewcommand{\algorithmiccomment}[1]{\qquad{\small // \textit{#1}}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\title{Entwicklung einer Livestreaming- und Video-on-Demand-Komponente für ein Online-Rückenstudio}
\author{Patrick Schnetger}
\email{pschnetg@uni-osnabrueck.de}
\firstSupervisor{Prof. Dr. Oliver Vornberger}
\secondSupervisor{Dr. Jutta Göers}
\dept{AG Medieninformatik}

\generatetitle

\cleardoublepage

\begin{prefacesection}{Abstract}
\input{./chapters/tex/Zusammenfassung}
\end{prefacesection}

\cleardoublepage

\begin{prefacesection}{Abkürzungsverzeichnis}
\input{acronym}
\end{prefacesection}

\cleardoublepage

\listoffigures

\cleardoublepage

\tableofcontents

\startTextChapters

\cleardoublepage

\chapter{Einleitung}
\input{./chapters/tex/Einleitung}
\cleardoublepage
\chapter{Konzept und Zielsetzung}
\input{./chapters/tex/KonzeptZielsetzung}
\cleardoublepage
\chapter{Entwicklung der Video-Komponente}
\input{./chapters/tex/Video_Intro}
\cleardoublepage
\input{./chapters/tex/Video_Livestreaming}
\cleardoublepage
\input{./chapters/tex/Video_VoD}
\cleardoublepage
\chapter{Zusammenfassung und Ausblick}
\input{./chapters/tex/Fazit_und_Ausblick}
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}
\bibliography{Literatur}
\cleardoublepage
\closing
\begin{appendices}
	\chapter{users.lua}
		\lstinputlisting{code/users.lua}
	\chapter{flvplayback.lua}
		\lstinputlisting{code/flvplayback.lua}
	\chapter{rtmpappprotocolhandler.h}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/rtmpappprotocolhandler.h}
	\chapter{rtmpappprotocolhandler.cpp}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/rtmpappprotocolhandler.cpp}
	\chapter{index.html.haml}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/index.html.haml}
	\chapter{livestream.js}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/livestreams.js}
	\chapter{cloudfront-signer.rb}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/cloudfront-signer.rb}
	\chapter{video.rb}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/video.rb}
	\chapter{ffmpeg.rb}
		\lstinputlisting[breaklines=true]{code/ffmpeg.rb}
	\chapter{CD}
		\section{crtmpserver}
			Unter ./crtmpserver/* befinden sich die gesamte C++ RTMP Server-Installation inklusive der Konfiguration. 
		\section{git-Repository}
			Unter ./git-Repository befindet sich eine Kopie des Master-Branches vom 10.09.2013.
		\section{FMLE}
			Unter ./FMLE/* befindet sich die Flash Media Live Encoder-Konfiguration als XML-Datei.
\end{appendices}

\end{document}
